有冇人諗過如果當年MGS5 肯好似依家隻FF7 remake咁斬件上 MGS呢個系列就唔洗摺埋

傳當年小島想整5章
但因為整得太耐komani 決定拎左佢第1章加小小第2章就賣
最近玩番隻game既gameplay真係好完美
open world 同mission 都配合得好好
只係劇情因為斬件爛左
而第2章都因為好多野未整好變左係玩一D重覆既mission

如果當年小島肯斬件分3part 4part咁賣出黎
就算每part都係 3A game price 都唔過份真係

呢個post一年前出的話一定好熱鬧

冇人諗過ff7 remake斬件上都可以整到咁好
佢D斬件keep到呢個水準既我只可以講
shut up and take my money

再加上隻死亡擱淺到底有幾多人真心係覺得好好玩

連登傻鳩：斬件game不了

但唔知FF7出哂成套要幾耐,希望PS6可以完成

我覺得佢第一次playthrough 係好玩既
個體驗係幾特別
但未去到神作/必玩
好多game要我重玩我都ok但dead stranding 既重玩性真係好低

依家有左個底就易好多啦
本身由0開始整要諗戰鬥 系統個D要點搞
依家佢出下一part
要整既得新model 地圖 故事 同可能小量既系統改善

隻序章zero ground,超正,好有潛入feel

斬左小島都岀唔哂第一集
話說佢用左幾年？

呢隻係仆街吸水作黎
得1個任最多2個鐘gameplay
夠膽初出賣3A大作價錢

未玩過都知垃圾

佢08年開始整個engine
2012開始請人整mgs5
之後2014出左隻序章
2015就出左mgs5

對比下FF7 remake
2015宣佈 2020年出

yes講起就嬲，而且我又唔覺正，太易玩

佢呢隻真係demo黎
最多賣10-15蚊usd

其實算快
ff7無自己develop engine，用左5年出1 part
mgs5 12年先開始整用左3年，當佢1.5 part

佢整個engine 仲要唔係專for mgs
有好多game都可以用fox engine
佢依家d pes都係用緊
只可以講komani太短視

小島俾人吹大左
根本唔好玩

間野淨係想整手機game吸金
手機game閒閒地就可以引人課幾百一次
呢樣係console拍馬都追唔上

點解我睇新聞係小島根本唔想整MGS
一直想完左佢但比konami 迫佢出
仲斬件邊有心機做

由得啲傻鳩講
從來銷量話事
反正啲傻鳩又咪係買人地啲二手碟玩/買碟放出去

其實ffxv肯斬件都唔會咁垃圾

Ff7係明顯慢架

佢係想要自由按佢步伐慢慢出
同埋佢想試整其他野唔淨係得mgs

野村原本又係諗住斬3集

高層唔比啊麻
踢走埋野村

小島秀夫 :不想再製作《Metal Gear Solid》系列

《Metal Gear Solid: Ground Zeroes》的總監小島秀夫最近透露他希望不在作為製作人而參與系列的製作，這樣他就可以把經歷集中在新的遊戲和創意上。但是目前，他所有尋找接棒人的嘗試都失敗了。

在最近的一次採訪中，小島秀夫談到了Ridley Scott把《異形》系列交到了James Cameron手中的例子，他說：“如果小島工作室是一個廚房，那麼當主廚改變的時候，就會改變整個風味。改變製作人會讓系列更加開放，就像《異形》一樣。

說實話，我一直都想改變系列。我不知道是否這個系列已經太過沉重，讓人難以負擔。這個系列已經變得很難去製作。但是目前我還沒有找到合適的人來接替我。《Metal Gear Rising: Revengeance》是個附屬遊戲，所以銷量還不錯。

其實我很想退出《Metal Gear Solid》系列，這樣就可以集中經歷開發其他遊戲。目前這種想法很難實現。《異形》是一個很成功的換導演的例子。不行的是對於我來說更像是《Terminator》，自從Cameron退出以後這個系列就變得很糟糕。

就係話佢想整多D其他野
然後係konami冇機會

Mgsv真係完得odd

Quiet話走就走
Liquid同Mantis未講完
Kaz同真boss反面
成立outer heaven

個post得淡笑, 咁點解當年hitman出果陣斬件比人屌到爆

咪話佢直頭唔想再做 MGS
斬件慢慢出都係唔想做，放過人啦

hitman 既斬件同ff7 既斬件都可以拎埋一齊講

好好玩就算不上，始終玩法太單調，但故事表達唔差，值得玩下既

咁game唔係一個人整晒既
同埋好頭好尾既話佢接左5黎整
如果唔係公司問題
冇理由由佢爛尾

真心覺得好玩 再加埋小島既揀歌同遊戲節奏電影感十足好撚正 到而家都仲成日聽low roar

你拎住mgs講緊我唔可以拎hitman去講, goodest logic

你睇下title 先啦
咁都睇唔明既點幫你

死亡擱淺其實係預言

咪又係斬件, 有咩分別?
hitman原價60USD, 斬件每章5USD
當年比人鬧到好似隻Game厄緊佢錢咁
去返FF7咪又係將一隻斬兩隻出, 仲要每隻都係60USD
自己double standard就spin去人地睇錯題

Title 寫
如果mgs5 肯好似ff7咁斬件出

Ff7既斬件係每一件都係一隻full game既內容
40+既遊戲時數

Hitman既斬件係唔係每一件都係full game內容？
淨係識執著字眼
但又唔睇清內容

然後內文就寫原本mgs5預計5章
然後佢最後出到黎既內容得1-2章
但都有60+既遊戲時間

請問hitman同以上呢2隻game
有d咩既可比性呢？

拎FF7R 同hitman 比係咩玩法

FF7R 斬件既內容仲豐富過你五集加埋，玩下先講啦

仲以為自己睇得好透
指責人雙重標準
我諗如果佢認為斬件就係斬件全部都一樣
咁佢應該覺得美國同中國都係一樣
都係國

斬件出背後目的咪一樣,
依家唔係同你計緊遊戲時數之類

hitman夠可以唔斬件出, 一隻完整成品拎黎收錢
但係最終佢揀左呢個手段去拎左錢先
引黎結果咪就係反彈比人屌到爆

咁FF7佢依家就算係remake都係得半隻Game
真係要拎拎埋witcher黎講都仲得, 人地呢個價錢有成幾百個鐘content
都仲未同你計expansion

如果MGS果陣真係咁樣出斬件然後分兩集出咪又係比人屌爆
用價錢黎講你比人厄緊錢咋傻仔

你唔睇下ff7 remake 既評價係點？
大眾都覺得佢斬件出既part 1係好高質素
值回票價
除左原作內容仲加左好多新既原創

然後又唔睇下事實係隻game part 1完全可以作為1隻獨立遊戲

如果因為劇情故事出唔晒就梗屈佢係斬件想賺錢
咁我想問下ezio 3部曲又係唔係斬件？

拎Hitman同呢d比真係得啖笑